69x 仲入路入tsla?

入佢老母
等回調

隻野好似唔識跌

真係唔會跌 癲到 應該係股票史上最癲個隻

之前640-650磨嗰陣你又唔入，而家先嚟入

9月時460跌到380，之後400磨左個幾月，咁多機會都唔入

唔知佢會彈咁勁

撚知咩 知就一早all in佢

我拆股前入，但640止賺走左.....
跟住就上唔返車

有早知無乞兒

仲唔快啲入
下年1000蚊㗎啦

入完del app 隔幾個月睇番

點入？

今晚入返囉

我宣佈拆股前入470就走撚咗

唔好入住

你入少少試下

800蚊再睇返

Molamola
700緊啦盤前

半年之後$1000

今日高位 明日低位

清掉轉左

你冇信念 唔岩買 tesla